是靚晚 氣炸蜜汁金沙骨

好好味阿

早食師

蜜汁師

唔好乜都攞去氣炸好唔好

印媽

聽日咪再po定仔

難得有菜

只要出現問題

冇得揼邪骨就食金沙骨

牙印做野唔洗你教

走數師

拜登已經上任 印狗幾時退出娛台？

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

啲屁呀屎呀真係應該臭到仆街、你啲同事係咪同你離九丈遠

我死守愚台同敗登分庭抗禮

是

抄彩狗講嘢

佢只係我手下既一隻狗

氣炸師

金沙師

揼骨叫開男妓師

一人一個話拜登上任會乜乜乜 而家走數既會員

你先係狗
覓腸唔係狗